迪麗熱巴條片你地睇咗未，一代女神點解會搞成咁。

暫時三條片
2：19
2：23
2：08

一條含腸
一條屌閪
一條喘氣

點解女神會搞成咁

片呢

tube or mother?

女神就唔洗扑野

seed ?

咁少人留言，都冇人想睇

邊撚到似？定係樓主老母黎？

淨係想睇第三條，睇下點喘氣喘兩分鐘 thanks

屌你老味快啦

好出奇？做雞係咁嘅啦

10

樓主老母條片你地睇左未

佢未紅之前幾千文就可以環屌，出晒名啦

未

有冇救母俠幫幫下樓主老母

片呢屌你老母

你無seed都一樣要死全家

整容閪是但啦

比我睇哂三條片即刻死

片呢？

有好嘢梗係要同大家分享啦

依家搵緊網上傳，
如果搵唔到，
轉頭SET左6：30自動會擺上鳩硬冇親戚個facebook
但驚好快俾FB刪,自己BACKUP

快
褲已除

lm

真定假

邊到似

一睇就知唔係佢

明眼人一睇

無片你學咩人開post
我屌你老母

依家搵緊網上傳，
如果搵唔到，
轉頭SET左6：30自動會擺上鳩硬冇親戚個facebook
但驚好快俾FB刪,自己BACKUP

如果facebook未剷
我放10分鐘左右自己剷咗佢

放this la

等我一下

Fake

直線宣傳自己fb

我冇account呀你pm我FB我send畀你
你幫我擺上去

換臉定堅架 唔似

好嬲冇片

我都冇

17年既新聞loop到而家

好耐la 四川咩舞蹈女學生 熱巴靚好多
入面條女極其量身形fit 750有找

我都唔想擺上自己facebook
會畀人鎖七日
你pm我
我畀send條片畀你
你有冇其他上傳空間我都想擺上去

好撚耐啦 扮撚哂野
上pornhub search即刻有啦 似樣咋

係好J 唔駛多謝

屌你老母

link

多謝

完全唔撚似

我有片
想睇留tg

一代女神？

我都係WTAPP收到

女神？邊撚到神啊！睇過

幫手搵埋含撚嗰條啦

有人貼出嚟我都唔知幾爽
我都唔想自己個facebook畀人鎖七日

屌你啦 用下個豬腦條link下面搵啦 ON99

你老母大把人屌緊

立即report

邊忽女神

咪post啦 益晒班咸蟲

有無聲先,你知啦整容加厚妝好難認嫁嘛.

無既？屌你

屌 講咁耐都冇片

又係個骨妹？

有人貼咗我咪剷咗佢囉

上面唔係有link咩

Youporn 好多換臉都整到7成似

屌得好

睇左
係撚佢咩

化咗妝影唔同角度個樣爭好遠

邊忽似

就算片中人唔係佢都好
身為維吾爾人有可能上到而家個位咩
肯定一早俾領導食過晒啦

垃圾樓主

傻閪樓主

巴打萬事如意身體健康

幅圖蒙到咁鳩樣都睇得出唔似

聽講係換臉，應該唔係真人

仲唔係佢嚟

睇完似佢 但唔係佢喎

盲嘅都會睇a片？

樓主死全家

你以後單機啦

Lm

樓主老母比狗屌條片有無人睇過？

邊忽似呀屌你老母

其實佢啲同胞比共產黨搞到生不如死，點解佢仲要奶共

咁你一定係啱啱放監
啱啱先裝返WhatsApp

你都痴鳩線嘅如果人人都喺whatsapp收得到呀就唔會有咁多人問我啦

你都戇撚柒鳩嘅其他人全部幫我貼曬啦

咪又係雞

搞埋啲Fake News低質Page

屌

都唔似樣

師兄爽快有貨賣
唔似樓主咁拖拖拉拉 成個女人咁

人哋仲有個Fake News低質Page同fans圍爐㗎

條片塊面咁撚大，勁樣衰大陸雞樣，邊忽似

話似啲人真係去驗下眼
標題黨呃鳩人入去睇條豬西

Deepfake

充滿期待 點知差勁遠

都唔似

似JW

PATO好撚慘 唔好話屌 畀佢含都唔得

正呀

求其指住隻G就話係迪麗熱巴

Book 左眼科未

雞嚟

幫？幫埋你全家執骨好無？
影響唔到你死全家
同個垃圾page賣廣告，開po無片
夠你全家死兩次

唔係佢

sure 唔係deepfake？

冇片先慢駛，保持距離

講真唔似

做乜9啊樓主

#lm2#diu

On9 deepfake大把

農場撚仆街死

鳩sir好波

波台狗不嬲弱智

樓主根本無睇過 曲線求片

seed

識野

根本唔似囉 樓主唔好咁on9

thanks for sharing

唔似囉

唔太似

呢個真 睇過有條deepfake 做得好撚正

未又係雞

LINK

自己上PORNHUB搵

喂大哥個背景咁撚柒一睇就知係d窮撚地方
堂堂一個迪麗熱巴要係呢d地方接客？
仲要俾你拍片？
起碼都海景酒店啦
9成9係d大陸整容雞整到差唔多樣可以收多幾百啫

好正

條頸好痛

不如你放我俾你嗰條上你個fb page
我嗰條仲正啦